15號苦主入嚟，張敬軒條白痴唔OT係去搵呢條女

15號苦主入嚟，張敬軒條仆街唔OT係去搵呢條女

佢真係去咗探病呀

15號完show後台look，同探病look係一樣

探病look

其他幾場嘅完show後台look

14號

16號

17號

18號

19號

探病唔會係開show前發生
因為晚晚開show前佢都降兩度上身周圍去影相

有片

結論係佢提早收工唔OT係為咗個患重病嘅fan

共匪01報道探病，慎入

做左好人
唔一定要同四周圍講

因為冇人知，想多啲人知

企撚開D啦怨婦

屌又做show

為一個人犧牲萬幾人既利益都有人吹奏

冇人入呢個post

炒晒車

你良心去咗邊?

一定要個日完場做，過兩日佢死左？
尊重一個人其他人可以早d散場叫做功德？

15號苦主呢？

睇嚟你個良心留咗係你呀媽個肚入面
以上

你為左盲撐就連佢強姦你全家都話冇問題啦
對我呢d樂迷黎講，你唱多兩首歌，再入後台一齊祈禱，中間又有甚麼抵觸？除非你話23:15之後全球信徒禁止祈禱都仲有話可說
何況，個位患病人仕都係現場聽緊歌？咁更加要唱多兩首啦下話

如果你真係佢嘅樂迷 我覺得你應該會更加明白點解佢要咁做lor
樂迷

買飛入場睇你有幾大愛？
冇撚病呀？
要睇慈善show 我睇歡樂滿東華啦

如果你假設係佢樂迷先明既話即係唔係普世價值
你地繼續孤芳自賞，唔阻你地

係做show嘅話, 第一日俾班苦主屌就出嚟反擊啦
佢一句聲都冇出過

可能係只限聽春秋同塵埃落定嘅樂迷

第一，如果要做show，啲post應該由張敬軒／Johnny Yim自已post出嚟，而唔係一個普普通通認識病者嘅工作人員。張敬軒根本冇預過要公開呢件事，而係真心想圓到呢位歌迷嘅小小心願。

第二，咩為一個人而犧牲萬二人都講得出口。切身處地諗下，以一個病人嘅精神狀態嚟講，能夠支撐到睇完一個至少兩個半鐘嘅演唱會已經好難得，唔通張敬軒就唔可以為咗早啲畀病人休息，早少少完咗個show去見佢？而且當日似乎亦都唔只見病人一件事，好似觀眾席都有人發羊吊都唔知點，咁係咪要佢繼續歌照唱、舞照跳完全無視呢啲嘢？

我明白畀咗幾百蚊（如果你真係真金白銀畀錢買飛嘅話）想聽多啲歌係好正常，而且嘉賓呢晚亦好明顯同其他幾晚差好遠，但係係咪一定要死纏爛打去鬧、去嘈？

不過同香港人講呢啲嘢真係嘥氣，個個都只會覺得自己畀咗錢就要樣樣攞到足、就係皇帝要其他人服侍你到妥妥貼貼，要人有我有，又唔抵得人有你冇。講良心，講憐憫，真係嘥口水。

咁你點解要話人仆街呀? 明知人有苦衷都仲要講啲咁難聽既說話 你fans極都有限, 軒仔係咩人我諗大家都知 可唔可以唔好再比咁多壓力佢?

香港做好人真係冇回報
見個cancer歌迷做咩姐同你有親咩
演唱會加咩tobey環節姐 唱多幾首歌好過啦扮哂嘢
歌迷俾錢聽你唱歌唔係睇你做慈善騷呀
俾錢大撚哂㗎嘛 唱啦柒頭

唔鬧佢仆街邊有人睇

我內文咪叫你哋唔好再屌佢

召喚15號苦主

Sorry啱啱太嬲 誤會左

張敬軒又唔係就黎死 ， 你話好似當年梅艷芳最後一場就話姐， 睇少一陣有咩所謂， 反正張敬軒本身都無特別

認真 雖然係半個hins fans
但探病根本唔係15號特別早收工既理由
人地病應該早d休息
夜晚11點幾12點先探病人咁搞笑？
同埋開show前都可以見面掛大佬

樓主係佢老婆大肚就要人老馮讓位嘅人
人地搞大你老婆個肚架？全世界就佢？
成萬人俾錢去聽歌 你因為私事早收工？
探病大晒？一萬人同個病人有親老憑俾你探佢？

本身有少少同情15號班苦主
但見到呢個post再睇埋啲cm
就覺得抵撚死

仲叫回水的人 你們不怕有報應患癌嗎？

15號班戇鳩真係好撚抵死 張敬軒好波

講真，有咩好屌？大把人睇唔到啦 有得睇已經係好好彩，同埋14號場同15號場都係差唔多時間啫！我哋又冇春秋，咁我又要屌 大佬呀人哋場場都要唔同Rundown服侍你班契弟！
咁又比你地屌，牙軒好橙！

真係好撚難服侍
講到咁鐘意個偶像
又成個師奶咁街市買餸計黎計去
真心鐘意既比多幾舊水睇尾場支持多場好難咩

果位弟兄姐妹見完偶像滿足心願
希望你早d去見耶穌

不過耶穌話不可拜偶像 你就迷皇上
睇黎都係落地獄

其實可以第二日上午去探病？

你以為啲怨婦會係真fans咩
根本就係啲忽然fans覺得自己蝕底左先係到屌
佢地撚會識體諒咩

軒仔，我更愛你了

啲人講到開演唱會前大把時間周圍行嚟行去唔洗食野唔洗set頭唔洗化妝唔洗綵排唔洗練習唔洗見記者可以去見歌迷咁

自己叫公關上黎開post

on99，正常人點會留意得咁既細節

真係好撚心計

不過班港豬唔用腦，實受呃

其實個邊都沉左post
冇啦啦又撩返黎講
打手得咁明顯

對得住 老奉要延時？

走啦新會員
幫蛋記打工姐
洗唔洗連開三個post 呀 衰撚過五毛

先唔理係唔係打手post
講返件事佢探病人無問題 佢唔識安排時間就好大問題 明知自己有show唔識得早啲去又或者遲啲去 你都唔係差果半個鐘啦下話 成幾萬人睇你個show你就咁走咗好唔好意思對得自己啲fans啊？

咁係唔公平喎

返工OT就話人奴隸
開演唱會準時完就殺父仇人咁
終於明咩叫閪客

你老味打手

其實遲半個鐘先探人唔得咩?
硬系覺得這些都系藉口

點解講到encore係一定要有咁
冇係正常，有係bonus

屌你老味苦主同fans好撚煩

講句公道說話，張敬軒你自己話「因為有好多網民好有智慧，但係6晚夾埋有7萬幾人，如果為咗嗰一百幾十個留言而判斷嘉賓同埋編排，我又覺得唔係好公平。」，反觀宜家為左一個人而令萬幾人聽少幾隻歌同覺得洩底左，你又點睇呀張生？

其實你探人了解病情係可以，不過點解你要揀呢個時間？你其實可以邀請埋呢個觀眾上台再繼續唱，我諗班觀眾唔會有咩異議，起碼唔會好似宜家咁屌哂鬼

利申睇尾場

其實關乜事?
條女都係在場聽緊演唱會架喎

不過同香港人講呢啲嘢真係嘥氣，個個都只會覺得自己畀咗錢就要樣樣攞到足、就係皇帝要其他人服侍你到妥妥貼貼，要人有我有，又唔抵得人有你冇。講良心，講憐憫，真係嘥口水。

上連登咁耐，最真嘅真理。

畀咗錢大曬咩 香港人真係特別閪，乜都斤斤計較

屌15號班人你地係咪痴撚左線
日日係度叫春

肉酸到 要搵個病人黎洗底

俾左錢就包你個場有鐘意嘅嘉賓 rundown ?
買起張敬軒囉
屌你班人俾780/480/280就想人地服待你
人地遲完係人情 唔遲係道理
唔ot你班人就屌曬鬼
人地老馮ot俾你？
其實人地完show之後做咩係佢嘅自由
你班人唔好再叫春 好煩
唔滿意咪買碟睇返其他場次

要屌咪屌張敬軒一個囉
屌埋個病人做乜鳩

好on9呀
人地已經做足野冇早走都要俾你地吊
原本唔遲走留係到ot係應份
下次返工唔好準時走
留到老細准你走為止

港豬一路想自己遲到早退唔ot 但又要求人到早到遲走o10個鐘

港豬心態 我唔ot但你一定要o

post都唔撚想睇
我理得你錯定係張敬軒唔啱
總之就收皮啦
屌你老母15號苦主真係好撚煩膠
依家24號都仲講緊
咁撚憎佢咪報警囉屌

睇啲留言就知啲人當正自己比左錢就係大曬 軒仔諗住有新意啲，比個驚喜大家，扮鬼扮馬就比啲人屌到仆街 又話比錢係聽你唱返自己啲歌 成場淨唱唔停好無？完全唔識用欣賞個角度去睇個show。Dahlia II 又係屌晒鬼 明明轉左編曲都好好聽，好有feel，另有一番風味。己所不欲，勿施於人呀 香港人 少啲批評多啲支持啦
利申：我想睇都無得睇

ps. 你叫少啲春/投少啲訴 擺返啲時間去返你自己個人生度啦 真係唔撚明你咁努力出個咁detail嘅post做乜

耶撚崇拜偶像，要落地獄了

話說佢個fd生癌係咪上帝比佢嘅考驗

很好

我系你老母

Child登真係child登
個個以為自己俾咗錢就係大老闆
老馮覺得有ENCORE
鬧鬧下仲鬧埋個fans 痴撚線

系你老母呀大陸屄
這些

屌 一千幾百係度 ee哦哦 仲要講足咁多日
以後咪撚睇咪得囉

連登仔自己返工又唔中意OT
人地而家唔係早走呀，係準時走咋
都屌咁多日
真係好小家

系你老母

好撚煩呀完啦好嗎
小小事講足成個禮拜
兩邊都痴撚線，各打五十大板

其實啲人係覺得其他場有encore 但自己嗰場而覺得唔公平啫 明知要探病點解唔咁多場都唔encore 唔會15號先知卦 場場冇encore 夠曬公平啦 不過到時可能14-18嘅觀眾一齊屌佢冇encore 而家睇其他場嗰啲針唔拮到肉就變大愛撚 到關自己事咪一樣屌

點解同一個post要係唔同台開幾次

好仔

仲要新ac
一個9點鐘吹水台
一個9點35分娛樂台
一個9點36音樂台

不過好少可有個歌手會為歌迷做到咁

真係閪撚到仆街

好撚煩呀 講夠未

haters gonna hate

討論黎都無用

推

唔明
遲半個鐘探唔得架咩
一定要11點 ？
病既樂迷都想聽佢唱多兩首啦

成班真係講到歌手嘅價值係服務你哋 睇得演唱會仲以為你哋係真心支持一個人嘅創作成果 而加就為咗幾首歌時間爭論 好on9 你估一場show咁易搞 狀態話好就好 成班喺度計黎計去 當初你哋就應該慳翻啲錢買cd 仼何一個藝術者都唔會希望入到展場嘅係一班會踩佢成果或者唔識得尊重嘅人

好撚煩 就算唔中意1000幾百咪當豪左佢下次唔得 係到嘈左咁l耐，係咪探病都好，正常人都唔會同個病人計較

喂 你班柒頭繼續屌啦
係我就抗議以後唔撚睇佢演唱會
無謂比錢買難受 睇佢準時放工啦！
一於下次咪撚買飛！！！！
買咗正契弟

咁我下次就唔洗因為你班on9搞到買唔到飛

正常人就唔會，child登怨婦就難講

其實啲人睇晒篇文未架屌你老母
乜撚野11點幾12點 患病就應該提早休息
依家係個病人係後台等緊張敬軒

係咁開post好撚煩 講撚夠未

探病橫探病 咁係咪要認真對待自己個concert先

睇死下次班友做苦主肯定出黎屌鬼

原來唱少幾首歌就等於唔認真

平時關愛座就話係批鬥座
依家就良心前良心後
連登仔真係雙重標準

當年容祖兒為左叱咤都可以早開早完
十幾場有無人嘈過？
點解軒仔開六場就可以搞到咁？
如果真係有蛋記嘅人喺到就唔該你地檢討下
唔好用道德嚟掩飾你地完全唔識安排時間呢樣嘢

係呀 下次去佢concert10點就收場唔好怨 咁代表有性格

本來以為連登啲冷血回覆係假膠

原來真係咁低質

不斷甩同入錯又點計
15號連表現都特撚別差

以後啲歌手唔好encore
俾錢大晒 俾得錢就係大帝！窮人含撚 ！
15號 大撚晒苦主 慘過買倫敦金

魚蛋論

嗌回水個班假膠，有冇買飛

重未見有15號苦主出嚟撑軒仔
只係見一啲可能連佢演唱會都冇入場嘅所謂fans撑佢

既然講到探遲啲會死 走去夜晚11點12點去探人病
噉之後嗰啲場都唔好encore啦
夠晒公平 實冇人嘈

怨婦

望到d comment已經預想到香港未來係點...

其實點解要果個時間探病？
擇左吉時定點？
您11點完係為左去後台祈禱探病
同11點半完再去祈禱探病真係差咁遠？
病人係歌迷係後台都想聽到偶像唱多兩首
點解一定要11點？
真心諗唔明
定病人要11點半訓
利申尊重病人

見到真係覺得香港人on9
比幾百一千當自己皇帝要求多多 唔合心水就要回水投訴
由15號嘈撚到依家都差唔多十日
咁唔中意咪下次唔好買飛罷睇囉
唔好成日問點解香港人咁無人情味 自己咪又係一樣

有啲回覆仲惡毒到咒個無做錯任何嘢、病咗嘅歌迷，真係好恐怖。

喺concert入面tobey嗰part，佢哋根本唔了解，如果每個人頭上面都有個鐘倒數緊，就唔好再執著咁多，怨閙過就算，執著落去只會自己辛苦。

比得幾舊水當自己皇帝
真係好低賤

雖然軒仔今次安排都有失誤

但係講得出過兩日就死果啲人個良心真係去撚左邊？不滿安排關個病人咩事？

香港點解會變到咁 仲要唔止一個人講

係囉 前面班盲粉仲講到幾撚大愛好似遲半個鐘去探會死咁 明明就係張敬軒唔識分配時間搞到真金白銀買左飛既觀眾睇少左，仲要講到d苦主又冷血又剩，班友都戇鳩鳩

我就無睇到佢演唱會既，只係路見不平講兩句啫 ，如果你張敬軒事先講明第一日要趕住探病早走既叫d人睇住黎買既咁都還好，而家無端端比起其他場差咁多就係俾你演大愛？

其實15號個班真係好煩 日講夜講
撇除病人呢單唔講
無聽到幾首歌就抺殺哂張敬軒唱左成晚既努力
encore 唔係必然 後幾日啲rundown係跟前幾場feedback而改 你15號佢點改得切啲rundown
16號啲rundown 都係一樣無cut啦
聽少個幾首係咪會死？
真係中意個歌手嘅係應該愛護佢
唔係迫佢晚晚留到12點唱到爛聲滿足哂每一個人先安落

咁不如係咁2唱一首完啦每日

15號班人係煩 但俾啲同理心啦 你用同樣價錢買左碟飯 但少人三分一 係人都屌啦

利申：唔睇演唱會

貼返比班15號既怨婦睇啦

你有入場睇就知班人反應只值三分二碟飯
比足哂

老奉要ot?唔ot去探病人又比人屌

開場前係著住女人look
要招呼藝人朋友, 同工作人員影相
第一頁有片
冇由理由咁既樣去見病人呀？

係公關星期六日就唔開工啦on9
去ig搵返佢晒6日著乜衫有幾難呀？

利申：十幾年老fans，為咗佢開acc上嚟屌你哋呀得未

認真問
咩醫院可以咁夜比你探病

而家係你嗰碟正常，但見你食完麻麻地滿意，於是佢加多啲畀下個客，你埋完單都行返入舖頭屌佢喎，你真係覺得無問題？

你覺得真係正常？
定係由垃圾變番正常先比人鬧？

你講到咁垃圾咪叫回水 以後唔好睇囉

我今次都冇去喎對唔住
如果係咁嘅話我寧願上YouTube睇MV算

第一次開台錯左吹水台錯冇人睇咪再開囉

利申：十幾年老fans，專登搵email去acc上嚟屌連登仔得唔得？

人地係紅館後台

香港人不嬲垃圾

如果係咁嘅話 係咪真係爭個少少時間？

冇去都知道係垃圾？
隔空聽騷咁勁？

如果有蛋記人睇度, 叫佢哋以後咪鬼搵child登宣傳好過

咁你咪繼續上youtube
15號苦主都話比左錢先當自己係老闆，你錢都冇比就想做老闆？

都係嗰句 如果唔係係15號發生 係其他日子發生 咁啲fan會唔會屌先

點解要奉止encore?

佢地覺得encore係老撚奉架嘛

咁簡單 全部唔encore 咪得囉 拗咁耐做咩

我諗一個患重病既病人支持到十一點已經好夜好攰
張敬軒都係想病人盡量早啲休息
加上好似對tobey咁，佢對病人係好好 點解唔可以體諒下

我諗如果佢見到呢個post應該好唔開心，見到竟然有人連個病人都鬧，可能因為咁佢自己先對呢件事隻字不提

係連登講良心

同埋其實如果真係唔識安排嘅話
不如集中開兩場算
好過而家咁樣

都唔關事 就算唔屌encore都會屌嘉賓
梗會搵到樣佢地唔滿意既野屌

完哂咁多場抽時間先約個地方長d時間聚咪仲好

睇嚟真係要好似容祖兒當年1314病到把聲變埋男人聲，
為咗留聲encore得兩三首先會體諒下個歌手

15號堆「忽然歌迷」苦主
真係咁大條道理 覺得軒仔係呃鳩左你錢既
咪去報警報海關囉

癡線宜家剩係15號果場有問題
而且佢15號果場都叫準時走
咁都叫唔識安排？

仲要搵藉口

因為十一點佢已經唱完個rundown囉
收工有事做 做完野就「準時」走 又唔係早走

又嘈過
本來都靜晒,
又撩翻起做乜野?

下又唔得？

都on撚9 有cancer就更加唔應該夜晚嚟睇騷啦
Ｄ音響又嘈 又有煙花 空氣又唔好
仲要咁夜
作為一個病人 自己都唔撚識照顧自己 仲要幾萬人為佢一個犧牲
佢自己有冇Ｄ過意唔去

成班唔係15號睇嘅
講就容易

點解呢條問題個個post都有 但永遠無人答

只要有心
咩look都唔係問題啦

樓上果條撚茶走田果條撚屌
Show都無睇唔知憑咩喺度屌

收咗錢嘛

如果唔係做show
我地依家就唔會見到依個post

唔係唔OT 係直程早撚左完呀仆你個街

希望果個女人儘快早日安息
偶像又見到啦 又見證到張敬軒唔理萬幾人 就係為左遷就你一個人
人之將死 為左張敬軒捱夜睇演唱會 仲要再捱夜d等張敬軒搵你 呢份堅持真係唔講得笑 我好撚感動 唔講真係唔知原來你已經末期癌症 以為你只係剃光頭 最多厭食症
生命中又圓左個心願 應該冇咩遺憾啦 可以上天家見耶和華 快d脫離癌症既痛苦

D怨婦為左幾首歌可以連人性都冇埋㗎
由佢地啦，仲衰過上面班支那人

護主犬

知15號威啦
無睇15號就唔參與得討論嘛 知啦

呢段說話就真係反映到Child登既質素啦
D說話真係同上面班冇人性既支那人一樣
再係咁落去我都回家了
D會員質素竟然係差到咁，香港人仲日日笑支狗冇人性
其實自己都有果種劣質小農DNA

起下佢底 嬲都唔係咁

唔少香港人同大陸蝗蟲個心態係一撚樣，比咗錢就要做大爺要人好好服侍你，最撚好笑係張敬軒聽取民意改rundown反而屌得仲犀利。唔怪得政府經常唔聽香港人民意啦。子華講得啱，大家少粒魚蛋食到好仆街咁就公平啦

嘈到而家都可以嘈緊真係開始覺得你班on9抵撚死 唔值得擁有更多

有冇入場睇都成問題

你咁識照顧自己 簡直係有cancer既合適人選
無cancer真係哂左你

呢個post睇盡哂歌迷幾撚低質

早啲休息就唔應該夜晚十一點仲喺一個又嘈又污糟嘅環境
常識嚟啦下話

怨婦又出動喇 就快兩星期仲係放唔低

平日屌鳩老細將準時收工當成早走 而家自己如出一轍 見到個龍門飄移速度咁快真係好頂癮

死基佬返去玩菊花啦

去英皇門口示威要求佢回水/補開半個鐘show囉

差d唔記得堆怨婦淨係識上網圍爐發炮 「你唔係15號苦主冇資格出聲！」「encore係奉旨架嘛！」「準時收工等於早收工！」

呢d post硬係會有d唔關事既路人撚屌入黎搵存在感